任食生蠔一問

香港邊間食生蠔係抵食or任食生蠔？我上網搵左好多間，都唔知會唔會伏 有無推介比小弟

食完生蠔咪又係無女發洩

Mr Steak Buffet

正是女朋友生日飯

咁就要食多D生蠔 射到成閪都係精

thank you

承你貴言

旺角東站新鴻基有間酒店自助餐有得食生蠔. 排隊任攞

花月庭?

yes, 去到自助餐尾段時間，直程冇人排隊。

花月庭依家差左好多，少左好多好野食，得返d劣食
德國腸煲湯，炸三文魚串，薑蔥龍蝦鉗
睇得出全部都係賣剩/用剩既頭頭尾尾煮埋一碟